CapTV都串班香港人跟車太貼

跟車人生

係咪串埋自己先

我估成個連登都抄曬車

我講緊captv本身自己都炒左車啦

收皮啦 CAPTV ,

佢地班廢人 見 pkmgo 有神獸打 , 熱潮返嚟

就走去拍片扮撚哂忠實玩家咁款, 但竟然片中睇到佢地用外掛玩囉

正垃圾